關於Amazon jp 本地送件問題

前排係Amazon Jp 買野，之後本地送貨係星期一晚話有件送黎，話10分鐘內送到，點知我係屋企等左半個鐘都未到，打俾速遞員無人聽，然後向e間Pickupp Ecms查詢，點知e間野冇電話聯絡剩係得網上客戶服務，果個網上客戶服務完全唔覆人，終於等到琴日4點先覆，原來係話我件貨送左去另一幢，仲要件貨俾果個人收左仲拆埋包裝，間公司話同我拎返，但問到間公司點賠償今次損失就已讀不回。
想問有冇其他巴打遇過同樣問題，你地又點處理？

我有件amazon jp貨都係琴晚十點送到，就咁有個後生仔著便服拎上黎比我，唔洗簽收，放低即走

直送既話我揀DHL算
太垃圾間野

好正常

ECMS垃圾黎
平少少但遲勁多，又追蹤唔到件野
打定輸數唔會賠比你

試過一次用平 雖然無乜中伏 但根本CHECK唔到D野 想搵客服又煩
之後以後貴一貴都比DHL算

Ecms無記錯都係順豐送
你用你電話號碼dl順豐app通常都見到

用過amazon jp未，撚有得你揀

你真係唔識架喎 點會冇得揀

你真係未撚用過喎
比貴D咪DHL囉

Pickup hero間野超垃圾

20幾蚊洗撚死人，仲未計佢收既行政費！

所以有間簡唔好用ems

俾貴少少咪有囉有2個你揀嫁嗎

Premium就DHL
econ就ECMS,但ECMS黎到香港再俾邊間做就真係唔知

你唔識揀

同amazon果邊投訴
通常會寄過一件新嘅俾你同賠300yen coupon俾你

E家最嬲係客戶服務果度已讀不回

想問點樣處理？

呢間野真係香港startup 之光

做個牌頭幾型

一做就知間公司刻薄仆街

客仔係雞
part time係公廁

型撚到

如果做呢間慘過食屎

係會有d高價d，但起跨區先50，

之前冇野做去join佢個簡介會，

join完見到係搵笨，

做lelemove一張等於呢個5-6張既錢

抽佣好似5定10%，大概20蚊張單得17蚊，

慘過做乞衣

之前見有做緊既巴打話見過一張單得8蚊

我就好在公司可能因為係香港島商業區 就算平極都可以見附近多件派
諗住就手好快就送埋

我好似咁耐以黎都送過三次，

都係屋企隔離，咁我先送，

加埋先70零，靠佢食飯應該屎都無得食

加錢揀快速就dhl送，唔加錢咪等下

宜家amazon jp 重有冇做免運費？

又少左呀?